黎緊m記出番將軍漢堡

發夢見到仲會出一包新既shake shake 粉

我最喜愛的漢堡包

好耐無出黑椒漢堡啦屌

幾時

下個Promo就係 唔太記得個夢係咩時間出 期待下先

有冇玉子

平餐？

有

唔係

個夢好似仲有杯綠茶新地

抹茶？

好似係紅豆抹茶

唔好食

個夢話我知包shake shake粉好似係明太子味 唔知好唔好食呢

係咁出shake shake

不了

好掛住黑淑漢堡 有冇預知夢幾時到佢

點解唔出返辣辣地個隻shake shake粉
等左好幾次shake shake
都唔出返

玉子將軍 又唔算熱氣

窮L恩物